有冇人試過親戚朋友俾個BB你抱跌Sir落地下

有冇聽過呢啲case，條友唔識抱之後個B sir左落地下⋯聽講BB個頭好軟細細力咁下都會變形 有冇聽過或者經歷過呢d case？最後點樣

利申：成日形住會跌或者大力得滯整凹佢個頭，所以一路都唔夠膽抱

冇咩嘅, 最多咪誤殺, 坐返十幾碌又一條好漢

你唔識都係唔好掂喇
申：高手

咁你唔識嗰陣時係點？

原來就係你條友仔整凹我嗰頭

人地一教就識，無試過失手。

推

最後屈個bb咬我，唔小心縮左手

聽呀媽講返我bb 個陣
呀叔抱我 然後唔小心跌咗我落地下
之後佢地大打出手 絕交幾年